平安夜冇人約嘅巴絲有福了

今晚我就唔去老籣溝仔，就留喺屋企陪下你班毒撚過平安夜，廢事大家一時諗唔開學個呀叔跳海啦。

Skybridge1218，要我今晚做你女朋友又得，要我陪你傾偈又得，最緊要大家開開心心玩返晚

最好係巴打，唔想搞咁多嘢

1

0/10

tg黎？巴打陪我吹下水

同個男人吹水為乜

This

應該貼去創意台

好過冇人同你要傾下偈，係咪先

你你講咩呀，夠膽再講多次

gay到仆街

lm

我直男嚟，純粹唔想因為女仔而變質啫

我驚你見到我會變gay

唔會，你會俾我搞到變返直

本身就係直囉

爸打去邊間Gay bar

gay確定

乖乖仔